手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！ (2)

手足裝備抗沙士：護目鏡 (2)
整體分析：shorturl.at/nqWY3

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：
————————
首選：

ESS Striketeam SJ

前線手足反映依款超氣密，仲要戴眼鏡都得！而且達到美軍軍用標準，防彈能力極高！
不過好似好小地方有得買，如果有手足知道邊度有得買請通知我，我立即update。
佢有幾個型號，記得買closed vented 先有氣密效果！

Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）
shorturl.at/qzAV3

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。理論上可以阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

個人戴左之後有一條細gap，但戴埋眼鏡後條gap 細左，亦有手足戴完冇gap, 所以真係撞面型

Uvex S3805 Strategy Safety Goggles （性價比之王！）
shorturl.at/ipqS9
Closed vent, Z87+ high-impact rating, 氣密+防彈，仲要Amazon 淨係賣 $85，有手足親自落場試過氣密幾好！適合發夢+SARS，不過有人反映雖然可以帶眼鏡，但係唔係款款眼鏡都得！

———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）
shorturl.at/hlmEL

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented，有心改，可買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

ビジョンベルデ VG503F NV 無気孔 グレ-
shorturl.at/nABEP

手足反映適合東方人面型，但需自行封閉小量氣孔

Uvex Ultravision Gas Goggle
shorturl.at/oyzMS

熱門牌子比人掃左好多，最近有手足推介依款uvex 眼罩。
第一，佢寫明係gas-tight, no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡 （便！）
雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，親自試過，除左大霧之外其他ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有！
有巴打指出太大霧唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）
泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。
—————
唔洗帶眼鏡：
短時間--> 泳鏡
長時間--> Sellstrom/ Ess/ Uvex

要戴：
短時間--> 3M 1621/ 近視泳鏡
長時間--> Sellstrom/ Ess

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

shorturl.at/fpCD5
酒精搓手液殺唔死武漢SARS ?

shorturl.at/cv247
SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具指引

五金地圖
shorturl.at/fwxIQ

Pish

遲d 1000蚊1副

pish

LM

Lm

ppp

有冇人一齊訂

可行！

推

想訂7093

有團我join

可以去依個po 問下/開團

Sellstrom S80225
係咪眼鏡都得

是的

好似好突兀
不過今日見到人帶眼罩

會唔會太大副唔啱女仔帶

實測左用泳鏡 (Decathlon - Nabaiji 游泳面鏡500 ACTIVE ASIA，L號)，帶左口罩出街買餸，未行到超市已經曚到睇唔到野

霧氣好大，請問有無咩方法解決？鏡就新買，所以裡面既防霧塗層應該仲有效。

有手足話可以試下BB洗頭水，或者每1-2 個鐘加一次防霧筆

頭post d link 開唔到
係咪得我係咁？

全部SHORT LINK開唔到

lm

Ess 型號 refer 番果兩條link，用轉運

我開到🤔🤔

多謝你的建議

出街成日或者返工，在隨時中招的情況下，最好減少除罩清潔或者保塗層

所以，我想搵替代品。上一次帶埋返工用電腦，曚到我好似潛緊水，最後無奈除左零防護 .......

手足如果口罩+泳鏡，你地是泳鏡同口罩邊是完全唔會重疊？ 我就是咁帶，但都好大霧

巴打真係勁有心，推

一係試下眼罩？如果真係擔心大霧可以買indirect venting

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：
————————
首選：

ESS Striketeam SJ

前線手足反映依款超氣密，仲要戴眼鏡都得！而且達到美軍軍用標準，防彈能力極高！
不過好似好小地方有得買，如果有手足知道邊度有得買請通知我，我立即update。
佢有幾個型號，記得買closed vented 先有氣密效果！

Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。理論上可以阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

個人戴左之後有一條細gap，但戴埋眼鏡後條gap 細左，亦有手足戴完冇gap, 所以真係撞面型

Uvex S3805 Strategy Safety Goggles （性價比之王！）

Closed vent, Z87+ high-impact rating, 氣密+防彈，仲要Amazon 淨係賣 $85，有手足親自落場試過氣密幾好！適合發夢+SARS，不過有人反映雖然可以帶眼鏡，但係唔係款款眼鏡都得！

———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented，有心改，可買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

ビジョンベルデ VG503F NV 無気孔 グレ-

手足反映適合東方人面型，但需自行封閉小量氣孔

Uvex Ultravision Gas Goggle

熱門牌子比人掃左好多，最近有手足推介依款uvex 眼罩。
第一，佢寫明係gas-tight, no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡 （便！）
雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，親自試過，除左大霧之外其他ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有！
有巴打指出太大霧唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）
泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。
—————
唔洗帶眼鏡：
短時間--> 泳鏡
長時間--> Sellstrom/ Ess/ Uvex

要戴：
短時間--> 3M 1621/ 近視泳鏡
長時間--> Sellstrom/ Ess

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

shorturl.at/fpCD5
酒精搓手液殺唔死武漢SARS ?

SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具指引

五金地圖
shorturl.at/fwxIQ

Link updated

有機會🤔，有冇女手足比啲建議？

專業
PUSH

好用
PUSH

記低先
PUSH

的確唔錯
PUSH

721 831 101 1111

2890S得唔得？

得，不過好似有分sealed同普通，最好買sealed 果隻

樓豬第一第二款眼罩條link唔送香港?

第一個唔送，第二個睇seller, 第一個上面有巴打有現貨，可以即買即用

下 但係點解我會訂到既 咁得人驚

記錯左，係運費貴啫

有無戴後感分享下？

3m 1621 再戴埋口罩 係會有啲呼吸蒸氣 , 但係平 抵用 , 上星期買25蚊個

至於Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles , 唔知點解啱啱嘗試用amazon 直運香港 , 係出咗error

佢側面個膠係棉 舒服過橡膠邊 粗框眼鏡都用到 同埋真係氣密
有需要就問我買啦巴打

已經係樓主條link落咗單
你睇下有無巴絲更有需要

Btw, 多謝分享

有興趣
Tg: @A7672

Push

唔該巴打

帶完泳鏡有個印

唔係氣密果個我冇擺落黎

3M 2890S如何

要用咩方法運？Amazon仲work?

你要氣密定唔氣密？

Ok

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

手足可以留埋tg, 方便聯絡

手足

買左sellstorm,但見上個po有人話要自己加工個鼻位gap
有冇人知邊度有氣密條買同點加工

氣密條應該五金舖都有，同佢講想買用黎痴門邊果啲佢就知，加工方面最簡單應該就係痴落個鼻位度

條街都無人戴

有個印都算，未解決到霧氣問題，行出街過馬路都有危險⚠️

細面女仔應該邊款啱？
我而家訂埋豬咀同p100,唔知寄唔寄到黎香港呢

我見到有人戴3m

Btw，行晒新填地街都冇隻好野
或者我唔識搵

四眼仔用唔用到

夠做。宜家係防飛沫傳播，唔係防空氣傳播，防空氣傳播要用full face respirator。

我個區無其實唔使氣密都得，最緊要包個範圍大

ess後面個魔術貼點攪？

巴打想問點解買錯?
Smoke lens 係咪完全睇唔到野咁濟?
仲諗住買呢隻添

推推 實用

雖然戴咗口罩再戴氣密都係起霧得好勁

其實邊款岩亞洲人面型，買過兩款鼻樑都係漏

見有新post就入嚟Lm等之後睇

其實真正氣密只可以full face mask

其實點戴
個口罩可唔可以係個鏡入面, 定其實要分開

睇野比平時暗
但人地睇唔到你隻眼
好似VR咁
唔適合抗疫用 其他用途就自己諗

我見無人要 退返去算

Uvex 可長期戴眼鏡？買左兩副屋企人要戴眼镜

想問Pyramex G200T 依款得唔得

大家上Amazon 買sellstrom係咪都係直送屋企？

想要2個

大家好，我係樓主，我終於解封喇，尋日我去左其他post 推我個護目鏡同豬嘴post，結果比連仔禁言，我終於有得講野喇，暫時我會小啲去其他post推我嘅po, 請大家幫手正個評，每日推一推，多謝大家

唔算

我係

豬嘴post 已開新post
請各位手足幫手推一推，正個評

有意嘅手足請留意番

畀其他人report?

我都唔知

暫時仲買到，不過如果海關玩野就唔知了

屋邨五金舖都有

果啲真係唔知，最近冇去

依款係indirect venting，基本上冇問題, 不過應該e氣密嘅會穩陣啲

*揀氣密嘅

想要2副ching🙏🏻🙏🏻

lm, 有冇巴打有現貨

聽日想落新填地街簡副好睇既

ching仲有冇貨想買4個

想請問 Pyramex V2G PLUS 得唔得？ Thanks!

可以的，不過依個係Indirect vented, 個人覺得氣密嘅uvex/ ess 會好啲，但係indirect vented 有個好處就係一定唔會有霧

想知女仔帶岩唔岩

我想要一個感激

其實可以，上面啲人係咁講咩ESS、Bollé其實唔係抗爭用唔著，六月至今咁耐都冇護目鏡，我諗都唔會係前線，而防飛沫正常anti splash 嗰啲已經夠，唔駛乜Stirketeam SJ, Capstone

普通護目鏡得嘅，但係依隻病毒唔係普通飛沫傳播，佢個傳染度係沙士至少一倍，醫生full gear 都瀨野，依家咁多隱形病人，氣密/indirect vented 會穩陣啲

推自己順便推po

想join

想問點解smoke lens唔適合抗疫用既？
因為頭先禁咗兩副寄黎香港
我睇佢個specifications都係Non-vented, Anti-Fog
定你想講純粹個鏡面顏色問題驚出街引人注目

我都買咗呢款，但點樣做到氣密？鏡兩邊有條罅係個軟膠到

戴左落去之後個海綿膠會貼住你塊面

但我戴咗眼鏡之後戴眼罩，眼鏡隻臂幼過眼罩條罅好多喎

如果冇戴眼鏡，哩款o唔ok?

Ok ar

請大家幫手推一推

呢種係有戴眼鏡都OK既款呀!~

你買透明? 2xx wo

呢隻囉

即係都係氣密?會唔會起霧?
唔好意思丫， 我真係完全唔識

呢隻既上下都有氣坑,想要氣密既話要自己用膠紙/玻璃膠封左佢

依款係indirect venting，可以話係半氣密，有排氣位，唔會有霧，但係個設計係唔容易飛野入眼罩

想問下眼罩得3M 40653得唔得

如果真空氣傳播係用full face mask/ papr 嗰啲

完全明白，解釋得好清楚

其實冇所謂，係佢買嚟都係平時出街戴，唔會用嚟抗爭（遮眼)，所以話smoke lens 太喑

想請問你地買ESS Striketeam SJ，係咪美國再集運返香港?

鏡既顏色招仇恨值
用埋全黑戴出街好怪

副sellstrom S80225到咗但鼻樑位唔啱戴高啲再戴埋嘴都氣密唔到

可以加條氣密條，去五金舖/十二蚊店就有

可能要得閒換下，唔知洗唔洗得，不過依啲一買就一大卷，可以有排用

Thanks 樓主先，唔解決氣密問題嘅話用泳鏡好過

如果短時間用，泳鏡會最好👍

有冇前線手足用過依款，雖然唔係氣密，但係好似防彈好勁

窮撚買唔起

請各位手足幫手推一推，等多啲人睇倒

同問

得吖

得

有冇for女仔護目

諗住買比自己一家四口再買比女朋友同佢阿媽

Ess 好啲，封得好啲

3M 40653 依款應該ok，台灣造

見到amazon賣到四百幾係咪唔正常?

有冇分男女咩款比較好

男嘅依款ok, 女嘅如果細面嘅可以考慮 3M 40653🤔

四百差唔多，因為依副真係幾舒服，同埋氣密，仲有防彈能力好高

如果想買便啲可以試下uvex 果隻，sellstrom 鼻扁可能會有gap, 我記得好似有手足話pyramex 果隻女嘅都得，不過要留意番係半氣密

所以主要因素就係氣密同埋gap位
四百幾一副有少少肉赤 雖然一副普通眼鏡都過千
如果想同ess差唔多但係平啲有冇咩推介 定係ess物超所值 一定要去馬

同埋宜家海關會唔會扣貨 唔想好似之前果單黑警扮送貨員拉人咁

Uvex S3805 Strategy Safety Goggles 手足反映依隻OK，扣貨暫時冇手足試過

或者買番sellstrom 都得，因為唔係個個有gap, 較一較個位亦都唔會好大條，戴埋眼鏡會再細啲

各位手足請幫手推一推

四眼仔諗緊Sellstrom S79108 / uvex S0112C
但又好似作用不大

好過冇，但係其實唔少眼罩都可以戴眼鏡，有更好選擇

想要個唔使咁大舊

有冇人會戴膠手套

有興趣push

買左Uvex S3805
剛剛到貨試過
我連埋其他野一齊買，無被海關扣

我有2副眼鏡
一副幼金屬框
一副膠框
膠框唔洗諗，會頂住二邊
幼金屬框Okay
所以帶眼鏡用唔用睇你眼鏡隻"腳"厚度

至於氣密，我帶極鼻都有少少gap 位但唔大，要研究下點先唔漏

鼻個gap 位其實係留黎預比你夾豬咀用 咁就岩岩好阻左個gap

我剛剛帶多次
其實個鼻位內層係啱
如你所講佢外邊層膠預你豬咀

3M GoggleGear 500 Series GG501SGAF, Clear Scotchgard Anti-fog lens

呢隻同樓主隻sellstrom啱唔啱女仔帶？

應該ok 嘅, 但係面細嘅建議買3m fahrenheit 40653 保險啲，始終台灣造，比較適合東方人面型

唔知邊度有得買

可以先買上面果款👍
40653 的確比較難買

你係指3M定sellstrom

DIY SEAL TEST
手足反映部分眼罩會因造工問題lens 上下連接位會有gap ，我其中一個sellstrom 都有依個情況😥,可以洗眼罩果陣裝水落個內籠度，睇吓邊個位漏水
跟住用AA膠/玻璃膠封番個位，個人建議用AA膠，因為個頭夠細，可以隊入啲gap 度，射入去，跟住一隻手按實，一隻手用風筒吹

原來3M GG501SGAF係indirect vented, 會建議你搵個non vented 的

好難搵
驚買返嚟臉細得滯唔啱帶

好耐之前向mk買過呢隻
帶眼鏡又得 又夠平 有小小窿用熱溶膠封左
不過而加唔知仲有無貨了

已推

想買uvex 但怕海關

Bro,我想入2套

[member]

sellstorm amazon 唔運香港喎 想買都買唔到

我早一個禮拜買到 送到香港 dhl 送

3M 1611得唔得？

Clear lens?

請問戴左3200豬咀之後仲FIT唔FIT到個Sellstrom眼罩?

尋晚clear lens唔可以直ship hk，smoke可以
但啱啱試clear又得了

其他會唔會有機會唔過
睇左陣戰略物品覺得冇乜關係

眼罩應該唔會攔

戰略物資主要都係攔40mm filter, 護目鏡應該唔會攔

如果係1621 保護會好啲，五金舖有

Smoke

借位問
有冇手足知 60923 係咪都擋到武肺

有無手足願意讓一兩個7093俾醫護
每人讓一個，夠好多醫護用

可以的，入面有P100 棉

詳情可以參考我個豬嘴post

clear lens 加左cart之後, 又唔比ship hk 既???
係咪即係唔可以直ship hk?

剛剛禁左兩副都可以，但未有expected delivery date

Smoke 送香港
clear唔送

有睇 但想知60926同60923係咪冇分別

Thanks

重推

主要係60926 濾嘅氣體種類較多

請問SMOKE係咩意思,剩係得呢隻SHIP到香港

灰黑鏡片

用集運去轉運得唔得

Revision 係真係軍用嘢，類似ESS咁

习曱甴推

可惜佢唔係氣密，佢個防彈spec幾正，仲要有亞洲版

留名

得吖，無氣孔，好似仲係德國造

邊間集運好
BUYANDSHIP 開唔到ACCOUNT了

想請問VG503F NV係唔係唔上豬嘴就一完有gap？
喺鼻頭兩邊嘅位可以放隻手指尾入去鏡入面

應該唔會🤔

戴眼鏡ok?

咁應該我鼻太扁（利申絲
教到緊到眼都戚埋、帶上啲帶落啲仲係有gap，睇嚟都係要封條
之前都覺得怪，不過上完嘴就完美結合我仲以為係咁

咁奇怪？
我今朝又落到單，直寄香港

搵左香港啲網都無哂
我知已經好遲，但等外國網購運黎好似仲遲
想問普通五金舖碰運氣仲有無機

應該有3M 1621，其他就唔係間間有

仲有冇?

description寫得

其實泳鏡呢個價好平⋯

一向都係100-200

想問3m 1611係咪無用
周圍乜眼罩都無

可以頂住先

依款indirect vent，建議買closed/ non vented

頂到啲嘅，但係一定冇眼罩咁保護

同埋uvex strategy

如果買到嘅話依款都OK

想問，新入坑，
一套防毒豬嘴，係香港五金鋪買到既，
最平係咩組合？幾錢？

睇咗幾個post一堆數字

只係記到6500，60926，7093，P100...
仲有人教3D打印節省一個漏芯位咁。。。

但幾錢無講，又怕香港已經買唔到。

Tg: twwwiii
Thanks

個鏡遮埋鼻樑
戴唔到口罩

戴左口罩/N95 再戴鏡

依幾日戴sellstrom+N95，N95遮左條gap

好撚神奇 一時時

係亞媽信訂左呢只
ESS 740-0235

已手入

uvex要3月先有貨

7502 + 7093 都入咗
冇理由護目鏡唔入埋

希望大家都入定貨，只有買貴冇買錯

唔好用酒精類產品清潔 防霧 安全眼鏡， 將會嚴重影響防霧功能

1

請問呢隻得唔得,之前有巴打介紹訂左

Indirect vent for protection ( liquid, dust, chemicals ) and airflow
無咁好

幫推

我cancel左了thx
依家S80225 clean lens又可以送香港了,巴打們想買快手

應該點清潔？

記著呢隻鏡兩邊要封膠

80225要封膠？

應該得

可以，但係上下嘅排氣孔最好搵野封一封，因為有review 講過個排氣孔好易入野

會建議你買6200，最便嘅雙罐嘴，跟住買7093/6035 棉，依種可重用次數最高

要留意番lens 連接位有冇縫隙，有就要冇就唔洗

我戴要囉
我呢個位同眼鏡框隻臂有罅

up

未買眼罩嘅留意下，依款幾好架👍

巴打可以留個tg, 方便大家搵你

而家又送唔到香港，但係smoke又送...

唔該哂巴打

間野奇奇怪怪咁，成日轉黎轉去

而家又買到了，拿拿聲買定先

訂到鳥唔該哂巴打

防疫既野一係仲一係一吾仲冇仲D吾他
仲D

1999

push

啱啱都入左手，平時點保養好？用滴露開水浸>風乾？

又訂唔到了

有興趣

而家sellstrom都要3月先到貨

之前訂寫2月內到貨但都未寄出

大家小心個嵐斯天使

[人血] 同一個巴打買咗個假豬咀

Uvex S3805 Strategy Safety Goggles？
仲有無現貨

多謝幫推巴打

唔想有人發國難財，炒價已經仆街，賣假貨應該遭天譴

巴打 想請教 如果係603+5n11+501蓋/3200+3700+3744 應該點清潔
係好似你講咁用酒精抹完個嘴嘅表面就可以收起佢？
定係要拎起塊filter 唔拎嘅話唔怕啲菌走入個嘴同filter嘅接駁口到？

屌你老母出黎對質呀比機會你解釋唔係身有屎洗講兩句就block我tg!?宜家連TG都del埋
報官報海關報消委會同你玩到底,見你後生細仔冇謂為果幾舊水摧毀前途吖,已有4個受害者聯繫上

[人血] 同一個巴打買咗個假豬咀

之前做油漆工係公司攞咗個單咀
想問下單咀可以搭啲咩濾罐同綿

想問係商戶原因定政府禁左, 美國AMAZON樣樣都does not ship to Hong Kong

sellstrom已加價30usd

其實醫護嗰啲眼罩都唔係氣密，真氣密要full face mask 或者papr ，前者先做到氣密test（唔係切片洋蔥咁簡單），後者正氣壓，可以防止吸入外物

3M 1621洗唔洗加工？ 氣密條+熱溶膠嗰4粒的？
買左sellstrom 覺得太大舊未敢戴出街等個肺炎再勁啲先戴

因為amazon賣個d已經比連登仔買晒
得番第三方賣家賣緊

你真係好仆街 祝你全家中武漢肺炎死

其實就咁用Soap得嘛？反正你雙手都係Soap加水

條友有搞埋眼罩團購,交收如遇此人請tg小弟

用緊3m 1611
用左成個星期了

買眼罩真係勁易中伏

四眼仔表示仲係好迷惘

戴貇鏡用普通口罩，鼻位貼唔貼面？

用緊Sellstrom 戴普通口罩唔貼面，成副鐘都係霧

戴緊，除非完全無燈光。平時清晰無乜分別

Sellstrom S80225個鼻有條GAP
係咪要買條氣密條搞搞佢?

係

你個鼻同個鏡差咁遠咩？定雙邊面頂起咗副鏡？

加都咁厚會唔會好唔舒服

係真係差咁遠我正宗大餅面

又唔會，長戴都覺得ok

巴打你有冇戴眼鏡??
我副Sellstrom唔會起霧
但我副眼鏡會起霧

眼鏡我又唔知噴唔噴得防霧個D化學野

我戴con

但我試過戴住有框眼鏡嚟戴，的確副眼鏡會起霧

有人教過用洗手液抹眼鏡等乾（唔洗過水)話可以防止起霧

洗手液抹眼鏡等乾（唔洗過水)

會唔會盲架?

唔知有冇記錯等其他巴打補充

我係用梘液/洗潔精，再濕少少水捽塊鏡 （少少水就夠，唔好加咁多）
唔洗過水由得佢自然風乾，如真太濕就用紙巾索一索，
風乾後可能有少少印，但應該唔影響睇嘢，
之前我用3M 1621太大霧，抺咗梘水就好少少
宜家用sellstrom配普通口罩，相比1621係少霧好多

Sellstrom clean lens有返49$免運費啦
好似最快27/2會返貨

深同感受

係，睇返我上面有圖貼咗好厚嘅密氣條先戴到

鼻位，如果戴豬咀係好fit 。
但有時想用普通口罩，鼻樑周圍都起碼有半cm 空位

眼罩依家野真係撞面型，如果有gap 可以加氣密條樓下五金舖就有

有冇戴眼鏡？

防霧嘅可以加Johnson bb 洗頭水，手足教的

我本身自己有戴眼鏡，戴sellstrom + 普通口罩都係得大概2mm 度🤔

咁巴打一定係鼻高靚仔

普通亞洲人鼻🤔, 我戴果陣會先戴口罩，跟住眼罩大概戴喺鼻頭上小小嘅位度，跟住條帶會戴高小小，我發覺唔知點解戴耐左個眼罩好似越來越fit 度個面型，可能戴耐左舊膠軟化左🤔

Sellstrom 如果戴果陣有條大gap，可以慢慢調節番戴嘅位，可以將個鏡戴低啲。首先將個鏡㩒落你塊面度，跟住再拉條帶去頭後面，條帶拉上啲，鏡就㩒低啲，跟住會就到個位係剩番一條好細嘅gap , 最緊要有耐性

同埋個鏡個弧度比較大
所以額頭位唔係咁貼 邊咗會用左右兩邊太陽穴頂住 搞到唔舒服

戴 or 唔戴眼鏡都試過，出街都係半cm 空位，食曬口罩啲霧。。

而家試緊樓上巴打嘅方法改裝，睇下得唔得。

但改完又怕戴唔到豬咀

想問美森有直運香港？

巴打塊面比較細？

加一條唔會影響戴豬嘴嘅，不過如果好啲樓上巴打加咁多條可能會🤔
不過正常其實加一條已經夠，眼罩有冇gap 好靠戴果陣就唔就到個位

我自己加咁多條實測戴豬咀冇問題

推

[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

之前貪免運費，一次買左4個
Sellstrom S80201 , 全新未開封
原價$100讓返出黎
有無巴打有興趣？

我都中左伏 買左3副屌 自認鼻都高都唔得

SELLSTORM可能要配埋豬嘴先氣密到
揾日再試吓

戴果陣個位要就，就到就冇gap, 就唔到就會有，我初初戴果陣都係咁

我覺得要上豬咀先得，普通口罩/n95會漏

外科口罩我都會有條好細嘅gap, N95 就冇
可能個眼罩弧度唔係好fit 你個面型，我戴第一二次都係咁，戴果陣可以向出拗一拗fit番個面型，個眼罩戴到下會越來越貼面，不過戴得高都係會有gap，記得戴落啲, 再唔係加一條氣密條都得

其實應該推行到人人都戴
可惜冇乜人肯

其實戴左保險好多
不過好多人嫌大舊
但係戴左出街放心好多

Uvex Astro OTG 3001 呢隻得唔得 ？

普通啦，依啲眼鏡咁嘅保護程度唔係好高，不過比較輕便

想請教下呢隻得唔得

Ok 吖，氣密就得，應該軟膠黎，會幾舒服

冇現貨。我中哂招

就咁開盆稀釋漂白水浸，或者火酒抹就得，佢本身個防霧層個人覺得整得幾普通，唔洗點理，尤其依家天氣熱左小小，會比較大霧

每次用之前眼鏡同眼罩鏡片都搽Johnson bb 洗頭水，用左之後就會完全冇霧

記住眼睛同眼罩都要搽，邊樣冇搽啲霧就會去曬果度

咁快賣曬，之前幫人買仲有，不過買完會email 你叫你verify 張卡，比較麻煩

個疫情完咗仲可以捐比手足/自用添

（教學） 就快孵嘅龍蛋應對方法

開左個裝備post 講防毒面具，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

手足裝備詳解：防毒面具篇

泳鏡戴得耐隻眼會唔會缺氧 四眼仔要戴有度數泳鏡出面加個眼罩